[Youtube]有無人介紹D打機求速通/勁到出神入化既youtuber

以前玩街霸睇開梅原大吾
呢排玩D rpg就想搵人地走位出神化/最速通關既片，最近睇左人最快打通bio7同switch新出個隻薩爾達傳說完全係神級

有無巴打有多D呢類youtube片or YouTube channel介紹比小弟

keyword: speedrun

仲有無巴打介紹